認真問！依部alienware自己砌頂盡幾錢？

自己砌可以包上門同你換parts?

零件最多9~10k
但case 設計配件之類已經值5k up
利申唔知你係邊部咩價

仲未計個上門保護

等俾人湯啦

9K

玩alienware係身份既象徵

追game玩都係買砌機啦 一陣要換卡都唔知點攪

入面零件真係10k搞得掂？

10k度差唔多啦

部野賣幾多先？

當12k 好d，10k你幾乎全部用曬最低階

Corsair One 好似好 J d

賣緊17K

17k 都係用1070

自己砌notebook

如果可以淨買個箱同水冷就正

17k 兩張1080 都得啦

12k係計埋機箱 水冷？

我係隔離集中post都覆咗

同產品中，都係低階嘅 上面巴打啱 預返12.5k左右就啱

點都要12k啦戇鳩 你唔係信呢啲柒頭砌部過萬嘅機買垃200蚊機箱垃圾火牛垃圾底板下話 係嘅就自求多福啦 你有16000 可以搞部1080

啱啱發現po錯圖
應該係呢張

不過上面個箱好似冇得裝DVD

Alien個機箱好似係鋁做

買Alienware啦，有保養好好多

同埋機箱內真係做得好仔細，線位又唔會求求其其放

買佢個殼
入面自己砌

我部17 R2用到而家都仲用到，打機大致上冇問題

咁應該幾貴

邊有得就咁買殻架

佢個殼真係幾型嘅

係型

可樂罐都係似用鋁造

部野幾錢

tg:diulasing420

17k

1k-3k有咩dell嘅mon介紹？

其實xps有部差唔多spec

只係12k，點解冇人討論

gaming系列真係值錢啲咩

我都見到 12K 特別版
我都想知點解差5K 因為多左水冷同粒U勁少少？

好難答你desktop alienware個意義

notebook選擇alienware係因為dell宣稱佢個散熱高一班

但desktop因為空間本身已經夠大，我覺得個效益唔高，到頭來用晒水冷可能低嗰5度

alienware貴在佢係gaming系列

但你問實在貴係邊，其實真係因為貴在水冷、外殻

其實CPU水冷市面上1000蚊樓下已有交易，外殼頂盡比佢都係值1000蚊，但佢貴左成5000蚊

想買黎打csgo